「連仔救香港」支持重登帳號同改密碼嘅入嚟啊

本人絕對相信

二千多名手足有受到恐嚇

被要求交出手機所有資料

包括連登帳號

鑒於連登出現大量奇怪，亂帶風向主題

靠P牌及起底判斷會員身份並不足夠

所以我們懇請連仔

強制登出所有會員帳號
並強制要求會員更改密碼

我知站務台有好多呢啲post
不過冇人推

宜家一人一post推撚爆佢啦

仲想贏就幫手啦

邊個反對我就係鬼

連仔肯做 絕對係英雄之中嘅英雄

無論你技術上做唔做到

你都可以話比大家知

最後 ios13好撚多簡體字

每12點就強制登出所有會員帳號有無得諗？

P牌用念力幫你推同埋表示支持

太密啲人會反感

打十幾二十粒字都嫌煩？

That would be too frequent. Per week would be a better idea.

或者一個星期會好啲

我個人每日都ok嘅

週末一次 有大事件都整一次

推

有冇人睇到啊

冇人推點叫連仔做野啊？

agger

支持

同意 推唔到

支持 但實行前可唔可以睇返申請既email？
利申當年邀請碼轉用左個gmail黎申請 （當時邀請碼好似唔洗ISP）
之後轉手機都係靠搵返email入返 但冇記過 要求實行前比幾個鐘人睇返/申請睇返

強制logout就ok

唔足夠

當取得你嘅密碼，你登出一百次都會入到

但有啲人可能冇左個email

會有堆人唔記得密碼但係又無咗個email
認證佢哋身份有排煩

大眾安全緊要啦。 重開新ac

支持 先固定一個星期強制登出一次 之後有需要先再密啲

無所謂呀 支持

其實咁會有一個問題
就係到時真係登入到
你便認為佢可信
但亦有可能從不同渠道取得密碼
例如黑客高手

推到連仔見到

G持

支持 推

點解唔會

連戴口罩都有人覺得煩啦

起碼我地將盜用嘅問題解決先

同埋

我都信有警察係正當方式開帳嘅

所以一定要帶腦睇連登

之後變P牌

我覺得唔記得email嘅人

可能佔10%

但係入侵嘅敵人

我地仲未知有幾多%

當然做P牌我都好遺憾啦

同意

Push

其實我都支持
都防到一部份
不過記得唔好信到十足

仲有就係今日係人
唔代表聽日唔會係鬼

推呢個！

大大力推

完全無問題

所以要強迫改密碼囉